請問屯門有咩平價麵包店？最好有優惠時段

頭先幫襯咗蕙蘭，都幾多人幫襯

改吃下其他野。例如麥皮。又平又飽

我去屯門返工呀，食咩麥皮